消息：人大會議將完善香港選舉制度

全國人大會議明天在北京人民大會堂開幕。

消息指，今次的會議將審議全國人大常委會關於提請審議《人民代表大會關於完善香港特別行政區選舉制度的決定》草案的議案。

據了解，今次人大會議期間，將會審議十項議程，完善香港選舉制度的決定，位於第七項議程。

香港已死

一係白票一係杯葛既啫
大家都係咁做

直接委任咪算，搞咁多嘢

其實扮緊乜

是旦啦

仲投支那製選舉/?

冇架啦

直接委任算啦

有冇得申請放棄選民資格
還掂都冇選擇
唔想收到d垃圾廣告信

哦

立會得返建制
睇黎要剷走埋佢地喎

選乜撚嘢姐

唔應該放棄 咁會提高左投票率

假選舉變真欽點

仲投票,搞移民好過

泛民本土唔好出黎選就得
一陣又話參選

死咗好撚耐啦 啱啱放出嚟呀

香港係行中國特色嘅資本主義制度。。。淨係搵$

選咩鳩舉遮
中國都冇選舉啦

去投票，可以響張票上面寫字

都唔再需要佢地呢個角色
留係度做咩，本身已經唔掂
放佢地係度更加累事，呢班垃圾都唔只出過一次事啦

審議之前要俾啲時間高官查字典查吓咩叫選舉

投乜鬼票啊仲，一陣投錯人，隨時俾党安法告到你坐十碌八碌

覆巢之下 無完卵
七一之後 無香港

走啦手足

取消啦。屌你老母。中共底下唔好再對選舉有任何幻想就算投都要投廢票。到時廢票率多過有效票。變相公投對選舉既不滿

收皮啦玩撚晒佢啦自己

加油！

因為基本法寫明要由選舉產生，咁咪整個假選舉

翠？

Q1 我將永久遷離香港，如何取消選民登記？
A1 申請撤消選民登記沒有指明的表格。選民可於辦公時間內親自到選舉事務處
選民登記部（地址：九龍展貿徑 1 號九龍灣國際展貿中心 13 樓）辦理申請
撤銷登記。如選擇以書面申請，選民可以信件通知選舉事務處，有關書面通
知須提供其姓名、香港身分證號碼、聯絡電話及地址，並由有關選民簽署。
信件可以郵寄（九龍九龍灣展貿徑 1 號九龍灣國際展貿中心 13 樓）、傳真
（傳真號碼：2574 7441）或電郵方式（電郵地址：reoenq@reo.gov.hk）送交
選舉事務處。
當選舉事務處收到有關書面通知後，會以電話及／或信件聯絡有關選民，並
要求選民以書面確認有關撤銷選民登記的意願。有關選民必須於指定限期
前填妥並交回確認撤銷選民登記回條，否則其撤銷選民登記申請將不獲處理。

政改五步曲
原來一招人大決定就搞掂
笑了

收皮啦冇人再care投票

全部委任

獨裁叫完善

委任得啦

直接委任

根本當制裁冇到

得閒咪入去推高個白票率囉

點會有完美。
下次，再下次，再下次又唔係一樣係咁改。
委任算啦。

其實間硬搞 隨時過半/2百萬白票

係國際會好肉酸

不如dq 埋選民啦

搞愛國者投票

收皮啦
仲講乜鳩選舉唧

完善真係講得好好聽，呃到邊個

委任啦
真係覺得仲呃到外國政府咩

點完善？直接派條農民嚟管啦

到時咪唔show個投票率囉
只計得票數

1人 戴耀廷 撤回保釋申請
15人 獲批保釋 - 律政司申請高院覆核 - 48小時
7人 保釋被拒 - 放棄8日保釋覆核權利 (趙家賢/鍾錦麟/劉澤鋒/李嘉達/譚凱邦/劉頴匡/范國威)
24人 保釋被拒 - 申請8日保釋覆核 - 排期3月12日西九一庭

幫手retweet

到時就記名投票

扮仲有選舉同一國兩制

689幫到你

紫荊黨全面進場

一個冇選舉嘅地方去完善其他地方嘅選舉制度

是但啦

無人想知

一輸就擺龍門一輸就擺龍門

仲日日扮自己國際城巿

無一個民主國家會咁做

好緊張，今次又會點玩

雙想

委任制

中共想keep住話仲有“一國兩制“
但自己另一邊又忍唔到手加速到全世界都知道香港已玩完

正呀

成立愛國選委會
所有參選人由該組織提名

太陽照常升起 繼續返工

估唔到個議會閹割到咁

上年已經吹晒風搞電子投票

安心投票 應用程式

又要掃二維碼先有得投

建制派都係成班垃圾 留返俾欽點個堆人啦
紫荊黨
熱狗

到時大家可以考慮投廢票。

天日股市gogo

是撚但啦

唔好晒我時間去投票

提早取消一國兩制算啦

到時仲有無得俾你投票先諗

哦

下一篇新聞唔該

「完善」只係懶好聽嘅說法

要宣誓先有投票權

都係到時話投票會危害權貴地位 唔准投

但擺明已經無人信
今日美國個排名就將香港除名

改黎做咩睇邊個唔順眼屈佢坐十年八年咪得 唔改你都贏撚哂啦

參選資格 必須全面支持所有特區政府推行法案
投反對者即係唔係全面孝忠特區政府

DQ 或者 國安法 伺候

寫黎都曬鳩氣
唔好去投等睇立會同區選個投票率同得票數差幾遠

忠誠廢物無人要㗎

我想睇到時白票多過 正票

who fucking cares

而家係binc okay?死咗好耐

死共狗 唔撚宣誓武統台灣 即係搞台獨

好可能白、廢票多過有效票

到時實名投票 你寫咩都捉到你

投黎都曬時間 係屋企訓覺好過啦

是旦la屌

其實好多黃絲仲以為夠票可以係比例代表制下取得多數，以為DQ 幾多都好點都有陳辛維呢d 清白身DQ 唔到，垃圾都好只要黃就投。點知中共改雙議席單票制，一野ko 埋。

想見識過半棄票

但留港撚都唔走

除非佢轉做記名啫
唔係嘅冇成本又可以玩嘢，點解唔做

玩完就有

是撚但啦屌 你選飽你老母個臭西佢 以後投票日我訓晏d唔好？

哈哈哈，以前仲講乜民意授權

將來係有中國特色選舉，一切內定

硬食

唔投票/投白票廢票都犯法
投票要記名

專業人仕盡快去外國執業la

遲啲好似醫生咁，律師會計師都可以免試來港

例如：冠冕堂皇以內地專才熟悉大灣區體制，有助香港企業打入大灣區市場，引入呢班大陸人嚟香港做嘢

直接委任啦，唔想見到班舔袋底廢物，反正選唔選都無分別

我相信市民仲有好多好多野可以做
長期戰長期應對
政府肯定都有排煩
呢個撕裂同香港既國際性破壞唔會解決到

有票唔好嘥，一定要表達意見，証明人心唔回歸！

國安法下投白票，要接受再教育

完善
善你老母，仲扮乜鳩

以上已經違反國安法

完善到只有建制派。

其實依家直接宣布一國一制都得啦做乜鳩都冇後果

姓何個垃圾都做到副局

是但啦 屌你老母
入場寫個屌字先

快撚啲委任咪算囉 都畀你班共狗玩撚爛哂啦

全面落實實名制投票
堅決落實愛國者投票
堅定執行國安法至香港每一個細節

小學學嘅排比句真係學以致用嘞

事撚旦啦 都爛撚到臭

唔影響黨嘅絶對統治，佢唔會理你做乜

你做嘅嘢影響到絕對統治，就消滅於萌芽時

係tvb選港姐代表香港咪得，年年有得選，一人一票仲有泳裝環節

起碼唔撚使對住葉瘤 鼠王芬啦
我留下來做港豬最重要係娛樂唔係選舉law

佢哋鐘意啦

已經唔撚會再去投票

我實入去寫習總屌你個閪

直接萎任咪算囉

是撚但啦，點都係投白票

仲扮乜選，多鳩餘

食咪講緊食黃店同睇viu tv ??

完善

寫 翡翠 好啲，家吓興

場戲仲想做落去？

選條撚咩 除咗保皇狗 仲有人去選咩仆街

白票
有得表態嘅嘢都做吓啦

已封鎖會員 - 申智能
完全封鎖

你都係想試下會唔會咁姐 俾個機會你

因為支共自己都有"選舉"同其他"政黨"
特色黎

無選舉嘅落後地方教人選舉

寧願佢唔扮港人治港
正合我意

要面子

要全部人都想咁做先會有效果
見好多人直頭唔想投
成個白票唔過半數就成效差好多

完乜撚嘢善呀，完蛋至真呀仆街

算唔算太監教你扑野

投紫荊黨

其實可唔可以之廢埋特首選舉，直接中央委任咪算，一講選舉又會俾香港人以為自己有機會投票，一野打沉班人無謂既幻想咪幾好

一國一制都重要扮算鳩數啦

直接委任啦好撚煩

為咗講句“我哋有選舉㗎”
搞咁多嘢

「完善」
摧毀咋

扮西咩

基本法邊洗跟架
你睇下22條

我都唔明仲要做戲做幾撚耐
戲又屎
腥港個朵一早臭撚晒啦

你揀撚埋啦屌你老母

寫下屌林奠老母發洩下

取消好撚過啦

我估人大會討論封兩登

可以場外計入場數 有個大約數到時做得票數對比

Wfc

投票? 理得你地 去唔去投

老作咪得lor

比邊個 幾多票

作好 咪公報邊件當選 lor

消息：人大會議將完結香港選舉制度

鳩估：立法會參選人要拎選舉委員會過半數選委既票先可以參選
參選人數=當選人數既話 就唔會自動當選 而係要投信任投票
恢復用選舉委員會黎選立法會議員
姐係同北韓差唔多

立法局(會)全部議席由港督(市長)委任

百幾萬白票逐張驗

官方唔出既話要靠蘋果立場嗰啲自己做
可能做唔到咁多票站

好嬲好嬲

啱呀 全世界都知你變左中國
但你仲係到扮
真係好on9

死撚左好耐啦

是撚但啦屌

選乜撚姐?
直接全部忠誠廢物就啦!

咪就係
個一国兩制美國又唔信，台灣又唔信
扮俾邊個睇

中國都無選舉 點幫人完善呀
真心唔明

投白票咪等於推高投票率，仲要有空間比人改票，唔去投啦緊係

遲啲就會”解放”香港人

取消區議會選委委員
參選立法會議員需取得若干選委提名
取消超區
增加選委功能界別

有得走 必須走

臭港注定被攬炒

俾泛民同攬炒派害死

依家咪委任不過翅共加場得佢自己先信既戲

投廢票

選舉是什麼

香港無架

強烈要求中共直接委派！

太監就咪學人講性愛體位

又死？ 死第幾次？

無人想理 你玩撚晒佢

佢cut 晒區議會選委, 目的係唔俾班有錢佬做造王者
呢兩年支共得罪晒香港商界, 壞事做盡心虛
但係咁樣都未放心
搞埋8月1號開始唔俾人走
邊個有錢佬唔聽話亂投票, 就要永遠留係大灣區

扮乜撚

我響到預言陳雲熱狗白兵健吾果班妖孽會出來選
再加埋幾個投誠嘅白鴿人
唔中十成都中八成
比呢啲人入議會做下樣扮有百花齊放

直接投紫荊加速社會主義

還原返港英政府lor，得18個直選，每區一個，其他委任

廢票都計投票率

如果有勇士係咁嘅情況都入到閘，我覺得都可以投佢

好彩有幸參與過1次立法會選舉 亦可能係唯一一次

仲幻想到有代議士入到去？ 咪玩啦

入到去比人玩有咩意思
政府仲可以話有多元聲音比佢J
倒不如令佢冇認受性好過

仲投
投都係投影子議會

你點解覺得你仲有票投

今次係第幾次

因為政府仲想扮民主
宜家仲傾緊選舉制度

邊個自稱民主派去選 當係保皇黨

人大釋法咪得囉
話因為係國安法既框架下 現有選舉制度有影響國家安全

直接宣佈香港做直轄市算啦
或者定都香港

100%冇可能

仲有撚選舉咩, 收檔啦

直接委任啦，冚家剷

白票都會冇埋
你一投白票拉你

BNO呢？
又扮無咗件事

而家係兒登上台呀 你估仲係侵侵呀？

正視聽，呢啲唔叫完善而係收緊選舉制度

完善 閹割

笑話黎
CCTV提問
答果條友就有張犒跟住答
成場大戲

最黑暗的一天

依個真
不過佢係做比上面D大陸狗睇

佢地要令籠裡面既大陸狗覺得仲係有自由

人地建制民主兩邊都自己做曬

成班大陸喱鄉下佬扮乜撚呀。直接委任味算囉。我詛咒你地全部共產黨後代不得善終呀

講過好多次，白票佢可以做手腳，係要廢票

即係呢種

socialist democracy

再無香港

冇涉港議題.jpg

完全唔比有反對聲音

就憑你啲舉手機器支那賤畜「完善」一個比你哋先進幾百年既選舉制度？知唔知醜

全部委任啦

中國係有未選都知道結果既選舉
香港都要搞中國果啲假選舉

Why not both?
[member]我尋晚夢見

邊做到咁多票站
同埋一定俾狗搞

等唔切去證明將香港經濟評級降級係正確

投紫荊黨引清兵入關 攬炒

正 直接變一國一制

仲國際 你覺得共狗會care咩

實唔會公開架，仲用以前個套去諗

仲要選咩